Eine kürzlich an Sie adressierte Nachricht von "$from"
mit dem Betreff "$subject"
enthielt einen oder mehrere Viren, die entfernt werden konnten.

Die Viren wurden entfernt und die virenfreien Dateien wurden an diese E-Mail
angehängt.

--
EMFABox
E-Mail-Virus-Scanner
%org-long-name%
%web-site%


